政壇前輩講 你入得議會就無政治可以搞 只有任人擺佈

其實講d加入警察會被同化既問題，好簡單姐，大家係咪認同民主派唔會被同化？咁民主派加入警察咪得。你真係民主鬥士咁巴閉，學堂訓練改變唔到你思想既。

咁如果大家信唔過民主派，覺得佢地一加入警察就會被同化，咁被委任入臨立會咪一樣。咁你遲早都係為份糧跪低架啦，做議員同做警察有乜分別？

事實上你睇下個投票紀錄同舊年既散水紀錄，同埋言論既自我審查程度，有無同化大家心照啦，議會就係建制一部份之嘛。

根本大家就神化左議員呢樣野，人地用 DQ 同國安法威脅，班人就會跪，只要政府掌握住你有無得做落去既權力，遲早就係比人當狗咁訓練到乖乖的。你個春袋比人渣住，你惡得d乜？唔聽教咪好似青政咁比人 DQ 囉。

唔好話我唔體諒你，我做議員要養住員工，我都可能會好似你班咁喎，但我份人唔中意跪，咪索性唔選唔做囉。所以唔好再問我參唔參選，或者懷疑我想要你地d票成日驚我威脅你地啦，一個向政府跪既機會我先唔希罕。

至於拎一萬蚊做比較都痴線，其他市民係被迫屈服，你地係主動接受政府任務向政府拎錢，點可以比較？你立法會既工作係乜野？係法律提供認受性喎，你知唔知你做緊咩工架？

人地拍兒童色情拍片，你負責拎上網上賣做埋 marketing，你話你無份拍，好過筆錢益埋過兒童色情犯，你收落去覺得無問題，咁你未收囉。或者學你話事計，係班兒童色情犯裡面點都要有反對聲音，你感化到佢地我話你叻。

但收完錢感化唔到人，然後自己袋，你點說服我呢？你做過乜野咁巴閉呢？求其話「唔好搞細路仔啦」跟手繼續拍你覺得自己好偉大？

人地拎兩塊狗餅，當你狗咁訓練，乖乖唔吠就有餅食，吠就比人趕出街，訓到啞晒口，有乜好咁自豪呢？做狗本來就無錯，做狗做到寸人就有錯。

你唔做議員你就係 nothing，你 sit 唔 sit 先？一早有政壇前輩同我講，你入得議會就無政治可以搞，只有任人擺佈，人地係四年前講的好唔好。

古巴 卡斯特羅 都係覺得制度唔得 先出去抗爭

其實好簡單就答到
當日左咀講完唔叫得結束一黨專政
最後成班連口號都唔敢叫